點解一到星期六 成班毒閪係旺角站塞撚住晒

邪教聚會？

非禮禾輋細路女個色魔拉咗，成30歲人孭個咁背囊...

一齊去飛禮細路女

不了
唔想個post成陣味

成個旺角站又痛T痛背囊搞到污煙漳氣

屌你老味 小弟都已經毒
真係頂唔到 個個頭油多過周庭
衰撚過星期日行旺角東天橋

其實jm9?

想知